港鐵補鑊推特別車費日 下月11至13日成人八達通付小童價

港鐵荃灣線今年3月18日凌晨測試新信號系統時，兩架列車在中環站相撞，導致荃灣線中環站來往金鐘站一度停駛。港鐵為表歉意，早前已公布今年5月11、12及13日一連3日，提供大約半價車票優惠予市民。

港鐵公司車務總監劉天成今(29日)表示，特別車費日推行期間，使用成人八達通的乘客乘搭港鐵，可享有小童八達通票價優惠，而享有八達通特惠票價的乘客，乘搭本地車程則只需繳付1港元車資(機場快綫、港鐵接駁巴士、往來羅湖及落馬洲站的車程及東鐵線頭等車費除外)，預計約1300萬人次受惠。

劉稱，明白金錢無法彌補服務延誤對乘客旅程所帶來的不便，港鐵會盡力改進，避免同類事件再次發生。他又指，乘客於特別車費日可無限次享用這項優惠，並可同時享有全月通加強版連接車程七五折優惠(只適用於成人八達通)及其他優惠，包括轉乘優惠、港鐵特惠站優惠。

謝主隆恩

假期有鬼用

好嘢假期有優惠
等我搭多啲車返工先

假期先搭地鐵

要佢回水,真係要等到佛誕

狗鐵無撚敵啦，影響就影響返工個班，補鑊就益放假個班，然後再大條道理話驚平日俾優惠會刺激到更多人搭

屌你老母! 整閒日假期各一唔撚得既?

大恩大德沒齒難忘

多撚謝啦 仆街

下次撞車撞到你殘廢可以優惠一個月

乘客於特別車費日可無限次享用這項優惠

假日d班次特別疏

好啦佢整weekday 到時搭開巴士個班又走黎同你迫就會開心D?
佢閪係一回事 應唔應該weekday半價就肯定係唔應該

直接派錢啦你老味
每程送一豪

我買撚咗月票有撚用啊

屌我都唔撚係香港
機場快綫有無小童價呀 dllm？？

我屌你老母啦 價就識加

好撚識玩

港鐵我屌你老母爛臭閪
次次都係平日冧檔假日補數
祝所有港鐵高層全家過唔到平成年

你唔鍾意可以唔用

促銷活動扮賠償

唔忍心港鐵蝕住黎做

估到係假期